{
  "flightReservations": "航班預訂",
  "customers": "顧客",
  "airplanes": "飛機",
  "flights": "航班",
  "reservations": "預訂",
  "customerPage": "顧客頁面",
  "Customer Title": "客戶列表",
  "Customers": "客戶",
  "Add Customer": "添加客戶",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "姓氏",
  "Address": "地址",
  "Birthday": "生日",
  "Copy": "複製",
  "Edit Customer": "編輯客戶",
  "Update": "更新",
  "Delete": "刪除",
  "Record Successfully Updated": "記錄更新成功",
  "Previous data have been loaded!": "已加載之前的數據！",
  "Clear saved data": "清除已保存的數據",
  "Departure City": "出發城市",
  "Destination City": "目的城市",
  "Select Airplane": "選擇飛機",
  "Successfully updated the flight": "成功更新航班",
  "Please fill out the entire form": "請填寫整個表格",
  "Delete the Flight": "刪除航班",
  "Are you sure you want to delete the item?": "您確定要刪除此項目嗎？",
  "Successfully deleted the flight": "成功刪除航班",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "Cancel": "取消",
  "No item selected": "未選擇項目",
  "Add Flight": "添加航班",
  "Successfully added the new flight": "成功添加新航班",
  "Save Information for next time": "保存信息供下次使用",
  "Would you like to save data for the next time you add the flight?": "您想保存數據以供下次添加航班使用嗎？",
  "Ok": "好的",
  "Previous": "先前紀錄",
  "Departure Time": "起飛時間",
  "Add New Flight": "添加新航班",
  "Load the Saved Information": "加載已保存的信息",
  "Would you like to load the saved data?": "您想加載已保存的數據嗎？",
  "Press the Previous to load the saved data": "按下上一步加載已保存的數據",
  "Flight List": "航班列表",
  "Add Fight": "添加航班",
  "Update/Delete": "更新/刪除",
  "How to Add New Flight": "如何添加新航班",
  "Press the \"Add New Flight\" button, fill up all the fields, then click the Add button.": "按下“添加新航班”按鈕，填寫所有字段，然後點擊添加按鈕。",
  "Click on the record you want to modify, fill up all the fields to update or press the Delete button to delete the record.": "點擊要修改的記錄，填寫所有字段以更新或按下刪除按鈕刪除記錄。",
  "add_airplane": "新增飛機",
  "enter_name": "輸入名稱",
  "enter_num_of_passengers": "輸入乘客人數",
  "enter_max_speed": "輸入最高速度",
  "enter_range": "輸入航程",
  "add_airplane_button": "新增飛機",
  "copy_last_airplane_button": "複製最後一架飛機",
  "back_to_list_button": "返回列表",
  "airplane_list": "飛機列表",
  "update_airplane": "更新飛機",
  "update_button": "更新",
  "delete_button": "刪除",
  "go_back_button": "返回",
  "no_airplane_selected": "未選擇飛機",
  "add_airplane_dialog_title": "新增這架飛機",
  "add_airplane_dialog_content": "您確定要新增這架飛機嗎？",
  "update_airplane_dialog_title": "更新這架飛機",
  "update_airplane_dialog_content": "您確定要更新這架飛機嗎？",
  "delete_airplane_dialog_title": "刪除這架飛機",
  "delete_airplane_dialog_content": "您確定要刪除這架飛機嗎？",
  "all_fields_required": "所有欄位皆為必填",
  "airplane_added": "飛機已新增",
  "airplane_updated": "飛機已更新",
  "airplane_deleted": "飛機已刪除",
  "failed_to_delete_airplane": "刪除飛機失敗。飛機必須完成所有航班後才能被移除",
  "how_to_add_airplanes": "如何新增飛機",
  "how_to_add_airplanes_content": "按一下列表上方的「新增飛機」按鈕，輸入您的資料到文字框中，然後點擊「新增飛機」。",
  "how_to_update_delete_airplanes": "如何更新/刪除飛機",
  "how_to_update_delete_airplanes_content": "點擊您要更新/刪除的飛機，編輯欄位後點擊「更新」或「刪除」。",
  "change_language": "更改語言",
  "return_home": "返回首頁",
  "app_bar_title": "飛機管理",
  "Number_of_passengers": "乘客人數",
  "Max_speed": "最高速度",
  "Range": "航程",
  "Name": "名稱"
}